(求救）突然間上唔到網

今日返到黎就上唔到網 出現三角形黃色個感嘆號
試過重開 router (r7000)同 modem
轉port重插 都係咁 router啲燈冇問題
之前都試過一次 都係重開重插啲線 入router login多次就冇事
今次整左個幾鐘 完全唔知死係邊 有冇高手救到我 毒撚冇網上 真係同死左冇咩分別